[走資教學] Dukascopy瑞士銀行 無限制離岸戶口

近期港共政府開始政治清算，係咁凍結人戶口，許智峯同家人匯豐銀行戶口都被凍結，係呢個越趨共產既情況下，搞到個個都擔心本地銀行存放資金既安全性，所以想向大家推薦一間走資銀行選擇比大家！

Dukascopy 是一間瑞士銀行，而 Dukascopy 銀行戶口是一個接受香港人申請的離岸戶口！它接受香港特區護照、手機號碼及住址申請，不需要 VPN，更只需用一部手機即可完成整個開戶申請。無任何開戶最低存款要求，大家可以開左了解下試用下先再決定資金放唔放入去都未遲！

而且App界面算簡潔上手唔太難！申請 Dukascopy Bank 的戶口好處有：
香港人可申請｜不需使用 VPN，憑香港特區護照／BNO、香港電話及地址即可申請
申請門檻極低｜開戶不收費，不設存款下限，只需存入第一筆金額到戶就可激活賬戶
設有存款保障｜設高達 10 萬瑞士法郎的存款保障，即大約 85 萬港幣存款保障
可作離岸戶口｜總部設於瑞士日內瓦，可存放 23 種貨幣，如美金、歐元、英鎊等
可申請提款卡｜可選擇申請美金、歐元、英鎊或瑞士法郎的預付卡，方便提取資金或消費
提供線上客服｜設 24 小時的線上客戶服務，可利用手機 APP 或官網向職員查詢問題

申請過程只花 15 分鐘，賬戶批核時間一般最短可一天內完成，最長亦只需 3 天。用以下邀請碼申請
（已刪除）

什麼是 Dukascopy?
Dukascopy 銀行 （杜高斯貝銀行）是成立於 2004 年的瑞士網上銀行，公司總部設於瑞士日內瓦，但在全球多個城市亦設有辦公室，如香港、東京、吉隆坡、里加、莫斯科等。

Dukascopy 既是銀行也是證券交易商，受瑞士金融市場監督管理局 FINMA 所監管，並為客戶提供網上和手機流動銀行服務，包括買賣外匯、股票、金屬、商品、指數、加密貨幣等金融服務。

Dukascopy 提供的存款賬戶設有 2 種，分別是 Multi-Currency Account 及 Private Service (Saving) Account。前者就是我們要申請的銀行賬戶，可存放達 23 種貨幣，沒有開戶收費，不設存款下限。

資產保障
Dukascopy 的每位客戶都受到瑞士存款保險 esisuisse 達 10 萬瑞士法郎的存款保障，客戶不論是否在瑞士居住，都可享有相同的待遇及存款保障。

Dukascopy銀行網站：

開戶教學
在了解完 Dukascopy 離岸戶口的好處後，我們只要準備好手機及護照後，即可開始申請 Dukascopy 銀行賬戶。

驗證電話號碼
我們要先下載 Dukascopy Connect 911 手機 APP 以完成整個申請程序。打開 APP 後，輸入香港手機號碼及接收短訊，以完成驗證。然後就可以先填入推薦碼（已刪除）

（已刪除）

提交個人資料
按下立即開戶後，即可依指示拍攝及提交個人護照（BNO 或香港特區護照），並逐步填入所有個人資料，即可完成提交 Dukascopy 的戶口申請。

進行視像通話
然後，我們需要再進行一個視像通話以核實身份。過程中，職員問了我 2 條問題：
你的姓名是？
你的出生日期是？
再用手機背面鏡頭展示你的護照就可以完成視像通訊，並可等待戶口完成審批。

登入銀行戶口
戶口申請成功批核後，我們會收到電郵通知，點擊電郵的指定連結以獲取登入戶口的臨時密碼，並到 Dukascopy Connect 911 手機 APP 的銀行戶口頁面登入賬戶，及隨即設定新密碼。完成後，便已成功開設了 Dukascopy 銀行戶口了！
如果有使用推薦碼（已刪除）

推

匯款入 Dukascopy 戶口
因為 Dukascopy 是一間位於瑞士的銀行，而我開的也是一個離岸的戶口，所以匯款的動作是必須要的！而且要激活 Dukascopy 戶口就必須先存入第一筆款項，金額不限。

從香港匯款到外地，一般可以經傳統銀行進行電匯，但成本通常較高；也可以選擇經TransferWise 網上匯款平台，手續費及匯率較透明，匯款所需的手續費也較低。另外，更方便的方法是直接以信用卡付款，但會有約 3% 的手續費。

以 TransferWise 匯款
我們可以申請一個 TransferWise 戶口進行匯款，以減低匯款時所產生的手續費。TransferWise 是提供跨境匯款服務的網上平台，它為客戶匯款時會使用市場匯率，並無提高匯價，亦只會按照匯款金額收取指定百分比的手續費。所以使用 TransferWise 進行匯款的成本，一般會比銀行便宜。

使用 TransferWise 匯款 HK$100，並轉為歐元存入 Dukascopy 歐元賬戶。
使用 TransferWise 進行小額的跨境匯款交易，匯款 HK$100 的歐元到 Dukascopy 歐元賬戶，TransferWise 的手續收費只需 HK$5.45，相比使用匯豐銀行網上理財進行匯款每次收費為 HK$50 便宜很多。

另外，匯入歐元到 Dukascopy 亦沒有被中間行收取任何服務費，TransferWise 所顯示的 10.32 歐元能整筆完封不動地存入 Dukascopy 賬戶內。

TransferWise網站：

總結
瑞士 Dukascopy 的銀行戶口是一個接受香港人申請的離岸戶口，它接受香港特區護照申請，不需要 VPN，也不需要外國電話和地址。而且開戶不需收費，又不設存款下限，實在是為香港人走資提供了多一項選擇。
基於以上種種誘因，即使是戶口設有每季存款上限及預設較小的總存款額，但它仍是離岸戶口的很好選擇。
個人而言，Dukascopy 戶口會是我分散存放離岸資金的一個選擇，並且會優先選擇存放歐元或瑞士法郎！

相關連結 :
Dukascopy銀行網站：

App Store：
Dukascopy Connect 911 App

Dukascopy App

Google Play :
Dukascopy Connect 911

Dukascopy App

教學流程轉貼至：

不了

存款限額

可以登入 Dukascopy APP 後，按左上角功能表，選取 Limit 查閱戶口限額。
另外，存款時也需要留意我們所開設的 Multi-Currency Account 有 2 項限額：

季度存款限額｜每 3 個月內可存入賬戶內的最高金額；
總存款限額｜在你的賬戶中的存款上限。

Multi-Currency Account 一般都被預設為 US$5,000 季度存款限額 及 US$50,000 總存款限額。不過，你仍可以透過 Dukascopy Connect 911 手機 APP 或電郵向 Dukascopy 提出加大限額的請求。在提交了你每月收入證明的情況下，有機會將季度存款限額提高到你每月收入的 450％。或在提交相關證明，亦有機會可以將總存款限額提高到 US$100,000。

洗唔洗幫f字頭嘅公司賣埋廣告

瑞士係可以比支那人員入境執法，
離岸戶口仲揾係瑞士?
你仲未清楚風險?

唔洗去瑞士, 去香港 office 掃兩次場你個戶口就結冰

人血饅頭廣告文

但端士唔係已經最安全喇咩？

有office同有branch係兩件事
有office唔洗牌
不過認同有其他歐盟／美離岸戶口既話唔洗揀呢個
英國我自己個人唔太睇好
但其實歐洲都好多有得揀

我係共產黨一定呢個時候開有afflink嘅post
引你地班連登仔apply
主動俾晒啲資料我

原來樓主係flyasia作者
成日都睇
幾時教開velo 先

如果得BNO同香港 地址有咩選擇

屋企人想搞離岸 已經放左部分係FT
都有睇過呢間銀行
但唔夠膽虛擬銀行 好無信心咁 因為退休錢嚟

firstrade

啱啱想講哩個

btw 多謝樓主圖文並茂咁分享

但你夠膽FT

美國有保障同有歷史啲 瑞士未去做research 同FT做埋投資
但銀行對我嚟講真係存款 比投資大筆好多

呢間最多擺50k美金咋喎
點退休

瑞士都奶啦

佢又唔講埋創辦人係俄佬

FAQ:
I was sent to jail, what to do?
If you were sent to prison, you can go out on bail for a small fee or wait for the expiration of the prison term, that is, one day. To select the first option, you must have a Multi-Currency Account.

已經係priority，想問下邊度錯咗